[改詞] 廢老 (譚詠麟 廢青)

代朋友出

廢老 by 吹波糖

活大半生中也是無成
世界正轉變 失敗人生 智力已決定
為著數千蚊 遊行交數 牲畜亦尊敬
永世不知道 人權最難得 民貴王輕

常年不分醉醒 賽馬日瞓身輸光便高興
為奴亦未察覺 黑白難認
橫蠻劣化的個性 不斷耗損的已得尊敬
然而日夜怨命 轉了頭二奶村生活多好性
人人紅衛兵 批鬥後輩
永遠善忘 只懂得加霜與抽秤
殘念世界 若自愛 不必去聽

沒道理一班 格外難明
過半百花甲 短視如豆 永在發夢
陷阱與機關 明遼一切 甘心被操縱
置志氣不理 埋頭向前衝 蛇米油餅糭

常年不分醉醒 賽馬日瞓身輸光便高興
為奴亦未察覺 黑白難認
橫蠻劣化的個性 不斷耗損的已得尊敬
然而日夜怨命 轉了頭大彎區生活多好性
人人紅衛兵 批鬥後輩
永遠善忘 只懂得加霜與抽秤
殘念世界 若自愛 不必去聽

必須妥協害怕變遷 想鞏固勢力壓打年輕的挑戰
最愛日夜上班 從不變拒絕變 成功靠運那用磨練

佯眠的不會醒 要繼續害青春一代加勁
為奴亦未悔咎 不斷磨蝕
橫蠻沒理跟好勝 持自老 才任性 屯門亂舞怪聲
是注定
要索盡社會的點滴至高興
誰人能摘星 不再重要
怕等不到應要當審判的那天
明日世界若核爆都失血性

廢坑可有價值 期盼某天能夠戒掉奴味共貪性
憑著愛都可衝破了萬難 當見證